#721 警黑勾結 警謊15個月

改變我一生既一日
立場姐姐被追打既直播畫面
十五個月 西瓜佬仲未拉
不會忘不敢忘

#Report 呢個藍營洗白片

港共必亡

721 唔見人

查警暴

止警謊

從此不再可以做回港豬

push

721

pish

Qg1

原來已經15個月 個閪瓜佬仲未拉

推

一年過去，柳俊江都變得勇武起來

721 721 721 721

推推

不忘

係咪返左大6

7.21 警黑串謀恐襲

自推

721是整個香港羅生門的核心 。

甚麼叫做「羅生門」？就是各方對事情的「真相」各執一詞，只取有利己方的表述，甚至編織謊言，是非曲直難以分辨，「人人一把口一百種真相」。

721 15個月

連登仔:飛雞飛雞

查驚暴

Puuu

721推